Pasarela de pagos Chilena Flow para flectra

Estado:

- Se necesita Testing
- La pasarela procesa pagos, pero puede haber errores aún
- Se marcacomo inestable aún

Realizar pruebas en el ambiente Sandbox

Puede realizar pruebas en el ambiente Sandbox para los distintos medios de pagos.

Para realizar pruebas de pago con Webpay o registrar una tarjeta de crédito para cargo automático utilice los siguientes datos:
Tarjeta de crédito
Dato 	Valor
N° tarjeta de crédito 	 4051885600446623
Año de expiración 	Cualquiera
Mes de expiración 	Cualquiera
CVV 	123
En la simulación del banco usar:
Dato 	Valor
Rut 	11111111-1
Clave 	123
Para los medios de pago:

    Servipag
    Multicaja
    Cryptocompra

Se presentan simuladores de pago, donde sólo debe hacer clic en el botón aceptar.
